大潭道發生咗啲乜嘢事

見到有好多消防車上去

丸習